你哋仲記唔記得PAD皇朝啱啱開始個時

你哋自己用咩隊
424前後路西法，中間無隊員就擺虹精
仲有天照綠奧磨黑拉
由香港磨到去日本都未磨完
好後期先抽番啲埃及神中國神
你地一開始又玩咩隊

暗埃外掛自動轉

一開始玩洛基隊

仆街死啦你

木劍龍隊 隊員好似係木劍+暗劍

未有連擊時
根性虹精隊

冇玩年幾
最近睇下POST
出都咁多倍攻又成億血
真係覺得痴左線

暗主搭洛基

我玩左一年，去到後期先抽到岩岩出嘅水天使做隊長

一直抽唔到做隊長嘅神，用水奶隊

果時儲夠五粒石抽金龍抽到銀蛋想喊

仲有回9隊

大蛇虹晶磨赫拉

同好

刷幾次首抽都係濕婆
照用

第一round有兩隻同攻擊cd就要出番去

前期木印木隊 光雅典娜神隊 後期 2串心珠隊 之後del左game

白盾大蛇 2隻水奶 2隻火奶打赫拉 打左一個半鐘 無食石

火埃16倍

我玩嗰陣已經唔知係出咗第幾次龍珠
之後比古洛隊打天下

最初玩水埃
之後發現原來一早抽咗火埃之後就開始16倍 暴力game開始

嗰陣試左幾次先成功打到落去

想當年我磨左三個鐘
綠澳天照完全冇傷
屌佢老母

Yes要係咁刷唔同cd

磨隊磨死冰赫拉之後用左年幾冰赫拉
之後抽到火埃用到無玩

戰軍神火隊
冰嚇拉隊

吸血鬼然後暗光路西法

光埃36玩到49倍
全隊297夠打晒所有咁濟

洛基玩左一個月就re左
之後轉麒麟

光奶綠奧磨赫拉
用左4粒石先贏
當年組隊真係好多變化
啲幾十倍隊出現後我就冇玩了

火/光埃

暗希
直至抽到潘朵拉

I know that feel bro

白盾綠奧先啱，太耐冇玩記錯晒

真男人隊

因爲eva而開始玩，無路西法無任何靚野
淨係靠隻13號機死衝

光印真係唔知整黎為咩 暗印都叫用過一陣

一開頭玩火埃 打到神王先開始知道砌隊嘅重要性

起手木埃，好似12.25倍

刷三日首抽得大國主算係用得落

第一次打虹番磨咗兩個鐘

首抽玄武
之後第二隻神就係執行

根性虹精打赫拉

路西法用家

就咁水隊兩倍攻

暗玩具起手

從木埃玩到路西法，依家啲寵好誇張，三嘅N次咁乘，最多應該可以上到二萬幾倍

白盾起手

首抽火埃就一直用火埃

抽中路西法嗰下應該係我人生最開心嘅一次

綠奧

想當年路西法真係好多人追 414隊橫行天下

300000大炮
時代的眼淚

代行

但而家路西法都已經係冇人用

洛基起手 之後得水埃好少少局住玩
最初有路西法等於大贏家
我到呢家都未抽到路西法

雙子 好靚

白盾起手 玩足4年回隊

水歐隊, 但之後抽到火歐就轉左玩火隊

而家冇一百倍都比人笑，利申：綠奧根性過赫拉時代玩起，磨左三四個鐘

火埃+puzzle and combo

差唔多出中國神開始玩 起手豐收神 神up就中左玄武，玩到宜家都就快4年

暗雅典娜都係49倍

最初係光迦

月光龍 才是王道

勁撚到喊

屌你究進火埃發現拉唔到
最辛苦就係大天照綠奧磨冰赫拉
磨撚左5個鐘叉撚住電又發熱要放冰箱

當時雙暗希加4隻虹番打赫拉磨到出汗
跌蛋果下真係

我磨隊打大泥棒
燒左7石都唔跌蛋

以前打到冰赫拉已經好撚勁

首抽暗天二抽13號
磨到撲街

個陣乜都冇 用隻垃圾根性+fd既天照 每次有赫拉都用50體衝入去博頭2隻魔劍唔好一齊打

後來打到第一隻開心到仆街

吸血鬼 四倍暗

火奶 水奶 都要放落隊

跟住暗劍

個陣見到朋友玩會大叫筷子

但而家真係輕輕鬆鬆都過百倍，筋肉人，劍心，拉龍，無計暗雅全能力都咁高

水埃起手

洛基撘暗主

水埃好廢
對比其他果四隻

最開頭火埃，暗天橫行個時開始玩，
兩，三年前棄game.
初初抽蛋勁難出金，之後每次抽都係金咁濟

未有埃之前果啲仲廢

首抽濕婆
然後主力玩吸血鬼隊

火埃

雙平減隊
打條歴龍都打到喊

雙半*

首先根性磨兩隻赫拉 之後吸血鬼拉洛基 帶埋暗玩 火奶 打石川 一野打20000幾 仲要只係夠挑地獄級 果陣真係覺得好有挑戰 之後火赫 冰赫又係難打到仆街

咁就五年

一抽水印 二抽大蛇 果斷玩水隊
之後水奶水劍爆技 就係差隻水霸王
第一次打隻水霸王返o黎個時開心死

首抽大水奶，刷首抽刷左好耐，終於出金蛋就乜都唔理用佢嚟起手，覺得佢每轉到combo就自動回血好好用，唔知佢唔係神嚟 個陣出左第一批羅馬神無幾耐，抽左隻哈帝斯已經好開心，個陣抽唔到洛基，就要搵身邊啲朋友交換20lv抽蛋，抽隻月光龍番嚟做隊長，之後去到根性虹晶隊打赫拉，再之後就係石川第一次出個陣覺得殘血25倍好勁，一定要打一隻番嚟，個陣用月光龍加人地隻水玩具龍做隊長，中間擺虹番做隊員，最後仲要用三石先過地獄級，贏個下仲要驚唔跌蛋，好彩最後跌左，個種興奮而家已經無左喇，好懷念

奇撚起手
之後轉用火龍女惡魔隊
換左手機就冇玩

光隊 之後抽到奇撚

你漏左佢3個2way

石川愛好者 我刷左石川之後係咁用 25倍

後期乜降臨都用唔到石川打 就無玩

記得係用 木埃起手 之後玩左勁耐先297到
而家活動抽蛋一定加150

首抽戰女神
後尾抽到木印就玩木隊
入面有咩隊員都唔多記得,好似有木劍

重記得水I起手
課金打石川
玩左幾千蚊

依家好後悔 不過算係開心既日子

白盾回隊
之後轉白虎隊

光埃隊
前後光埃36倍
個陣重未有加時轉珠 已經用緊光埃

屌你老尾
大蛇根性過“黑”拉
之後暗主2倍過石川

白盾

+1
光埃世界第一
果陣全部降臨都用光埃36倍打

白盾九倍+天照奧丁隊
之後轉左做雅典娜隊，三萬幾血九倍
再之後就轉大岡隊，跟著就冇玩了

暗印虹晶

火主做隊長

個陣抽中防龍開心左一日

洛基+暗主

水劍起手

海王神磨隊

果陣一直玩暗隊 宙斯隊
無啦啦抽到光埃試下用
難用到仆街 轉唔撚到

暗光路西法打普通關就是但搭隻暗嘅喺度磨 打降臨就前後暗光路開炮射 ，中間擺虹番，磨幾粒鐘磨左人生第一隻赫拉番黎

3星隻石像起手 打左隻雪糕木埃3色3倍起家

白盾回復隊起手
白盾 火奶 水奶 光波利 光玩具 之後 轉左光貼紙

2q無技術型16倍

火埃搭玩具+火奶+波利

pad係出左曲藝士之後d倍率係咁升 隻野根本做壞左

048檔刷赫拉

首抽刷中水奧先玩 搞到刷左幾日先開始

路西法好後啦
講緊i神第一次改技

光埃7倍

毒加奧丁加虹晶磨赫拉磨到天荒地老
5粒石掟死宙斯

用防龍同吸血鬼炸喎我
去到北歐神已經冇玩

個陣用天照+6J+暗奶+三隻小惡魔CON左11石打赫拉

木印起手

天照 成日死

新暗希起手 刷左2星期先起到手

本身天照 係咁回血磨
之後雙洛基4倍
之後火埃16倍 秒過
前幾幾個星期重玩番藍染唔知幾多百倍秒過
到以家暗雅典唔知幾多百倍攻幾多百倍血 完全op

暗主角龍隊

首抽人妻暗希 之後出天使系列 轉用路西法 雙路西法磨赫拉

商業神水隊

首抽高地人照開
出咗王狠英雄之後
成個fd list都係王狼297
果陣出嘅降臨
全部秒到
之後出到火宙斯就過唔到
冇玩年半
最近玩返
咁就玩咗5年

組過水磨隊，磨撚左成日想嘔，之後del game

水雙子242隊起手 仲記得第一個過既降臨係火赫拉 之後就抽到麒麟 由25倍去到依家400倍 都仲係咁好用

貼下入手順

依家下下都要秒，幾round就扣你一百萬
玩法單一

Same

捱左勁耐先抽到隻火埃
即刻橫掃

Me too

都係路西法，磨撚死

而家都有磨隊
而且有協同繼承多左好多變就化
以前路西法414橫行就真係單一啦

1300日先抽到愛貓

當時嫌火埃16倍唔夠喉，
索性長用麒麟

嗰時有吸血鬼 暗劍 好似係已經好勁 無玩一排出咗啲乜埃物埃

想當年打降臨超地唔夠抽 打地獄磨死隻怪唔出蛋果種感覺真係石川冰赫同赫拉都係咁磨番黎 之後撒旦禁左磨隊之後就轉玩倍隊 爽好多

Me2

首抽水印
跟住抽到好好彩抽到火埃之後就一直用
直至我有一次比個fd 扔爛左部電話
跟住就搵唔返ac就無玩
依家一直搵緊當年pad 咁既game
上網搵攻略 成班fd一齊上堂打
但係已經搵唔返game 有呢種感覺

濕婆火隊 加埋火奶

火暗戰女神加暗印搭朋友暗光路磨過好多地城
之後磨到火赫拉先玩倍數隊

愛貓雜色隊

唔經唔覺都幾年 剩係記得嗰時首抽洛基 之後姐左隊暗隊 嗰時真係痴線到會教鬧鐘起身打金屬龍

聖誕龍

一開始玩路西法係配白虎 兩虹番再加水奶
然後逐隻赫拉磨
最後變咗三赫拉加暗玩具
個陣已經覺得超勁
之後抽到麒麟就發現新世界

岩岩玩果時係6.25木龍隊
同埋242洛基隊

幾年無玩，記得以前用
愛貓+四條蔥，再搭一隻愛貓

戰女神/木印》242木/回9》麒麟》水龍女/愛貓/光埃》拉雞》時契龍》拉龍/暗娜

未有覺醒系統個陣已經玩緊暗埃隊

6.25 雙木劍

火埃起手
刷石川 暗天磨幾粒鐘
不過個時最好玩

有協力好玩左 同朋友互動

草奶起手無難度

火埃頭做4色倍數隊，中間有綠色女人10倍個隻日本神，貪佢招技可以擋到唔記得左幾多成。

水印起手比fd恥笑

4秒時代已經玩緊暗埃轉10C

光埃25倍

木劍起手
好古老

我用雙暗天60日打爆左隻game
山本上門搵我上節目不過果陣唔識佢+唔識聽日文無理佢

抽左隻火埃
裝埋外掛打偏天下無敵手

想當年用幾條蔥磨咗勁耐先磨到隻赫拉番黎

無朋友

千代女起手, 玩左好耐先抽到潘朵拉用左好耐, 之後用米露, 而家用暗雅典娜

最先孖妹起手，
要到抽到孖仔先開始打得贏降臨

當時玩美版 首抽天照 個fd話好勁
不過要升高先 後來升爆佢果時 已經出左唔知乜
變左冇撚用

幾日就打到五輪d

我宜家都仲有玩
Miru 揮手
越出越白痴

一黎就懶醒學人玩光埃玩到傻下傻下

天照bb 搭綠奧
首抽天照

天照 → 木劍→ 冰赫→光小雅

424路西法
當年打乜都靠晒佢

都係雙路西法全隊虹精
上堂開始磨隻火赫拉 磨撚左半粒鐘先搞掂
仲要冇蛋

白盾開波
洛基
石川
撒旦
火光埃 or 雅典娜
之後好似越來越戇鳩，del左

傻仔先會用磨隊，浪費時間
平時儲儲埋埋十粒八粒都有啦
幾粒石都唔肯食
慳返唔小時間
我拎你磨既時間黎打十個飛機
邊恥笑邊打

on9先會走去轉珠

就算轉珠都轉得比人地輕鬆
磨隊？不了

白盾起手玩回隊9倍
後來抽中代行見佢80%以上3.5倍勁屈機換咗嚟玩
到後期中麒麟就回隊麒麟隊交替玩到好似3周年就停咗
依家5周年見到麒麟火水木光+6 combo 100倍又玩番

冇血回加成
穩定度？不了

嗰陣根性虹精打赫拉不知幾開心

起手天照 之後搭fd隻綠奧磨隻火赫拉番黎
之後升埋隻暗波利爆技玩惡魔隊
好似成隊都係打番黎

暗波利爆技升到仆街

仲記得4年前用天照配暗玩具龍，中間隊員全部係火柴仔，磨冰赫拉，由上堂磨到食下午茶，成班fd圍住睇住黎磨，磨過左一齊大聲疾呼既日子

偶像🐷🙇

一開始嗰陣玩木埃 最近玩返儲石儲到100粒

洛基加唔知乜春玩242 之後297左洛基
更新左兩三個版本埃及神時代 我隻洛基就無撚用過了
個陣297勁難 儲第二隻297儲撚左我幾個月
宜家得閒入去拎石 d 297派到成倉都係

首抽光埃
遇神殺神 遇佛殺佛

玩果陣印度神係最勁
果期係要爆石先打得贏宙斯
幾辛苦先有9倍攻

而家啲寵閒閒地都十幾倍就咁

商業神
又型又好打

由出火埃就用佢玩足3年
到火埃真係頂唔順啲關就退咗坑

劍心係最高倍,但係唔易用但好玩,最近buff左有少少減傷,拎番出來玩

以前5combo 都超勁

個陣首抽刷天照刷左勁耐 上網睇話佢回血回最多 又勁咁樣就刷佢做首刷

呢個真，上面講咩36倍笑咗

242，龍呂，白虎
呢3隊陪我渡過最多時間

皇朝初起得希臘神同和神
講印講北歐講埃既都已經係之後人人有神玩既事

洛基， 全部fd暗天

大師兄

木劍隊 2.5攻

仲記得有人升爆咗暗天技
成班fd係到話啲人痴撚線

首抽水劍 後來中洛基
然後用根性惡魔隊 (每隻升廿幾技)打兩隻赫拉 魔王城活動刷吸血鬼 同暗劍 暗4隊

洛基隊 有暗吸（神寵）
2倍攻既果時真係好玩

當初有水聖誕龍玩磨隊已經覺得好屈

天照奧丁打機龍，打到部機都冇曬電

火埃隊
奶隊

一開始用光精做隊長，之後抽到天照就天照...

火北歐 泰坦 火奶 火劍 火幻獸

根性虹晶磨赫拉

新木和雜色隊

首抽暗天表示不能同意更多

2隻吸血鬼

宙斯 火奶 赫拉s 打天下

暗主 吸血鬼 暗劍

個時刷吸血鬼

刷到個下勁開心

係咪我認真左 雙暗天幾時有424過
4血4回1倍攻黎
仲有北歐果期應該係冇光暗242 人妻同雪糕仔係全三圍1.5

第一次打赫拉打左8個鐘

以前中學上堂磨赫拉磨到落堂都未打完
依家唔洗一分鐘一場

same
火埃
白盾

依加勁高血

再吹大d呀🐷

首抽愛貓，之後用水埃，再之後用光埃(嗰陣未有覺醒轉既時間超小，要用puzz combo )
一路同埃及神幾有緣

念力轉G

仲記得光埃+puzz combo打宙斯，都燒左4粒石，有時轉唔切佢俾條路

用根性惡魔隊？

火黑拉惡魔9倍隊

之後佢一出木宙我秒速棄game

神up有咩限定神都會中晒
本身同男朋友一人一個acc，但佢乜勁嘢都無，我成個acc比埋佢玩

有希臘神已經後期啦
初起果陣印度神絕對係首選
3圍有1.5倍嘅加幅

平民高攻隊就玩木劍嘅2.5倍攻龍隊
果陣見到隻爆技暗防龍真係覺得癲q左
(果陣冇升技寵，而防龍招技一定要食返同星數嘅自己先升到，仲要升10lv技)

一黎就玩光埃
個時仲係到打無限回廊練轉珠

我用路西法廿秒一關神王不過玩左陣就無玩

暗路西
之後先發現有光埃
不過我認真玩嘅時候係麒麟有覺醒

起手隻哈帝斯已經食咗
去到抽到火埃先開始跟得上時代
隻火埃我仲留住㗎

1週年入坑
主力水隊

一開始主要用雙子x商業 水242
未有覺醒嗰陣乜鳩降臨都打唔到
睇住啲暗天使路西法同火埃屈機都幾冇癮
直到出覺醒技嗰陣先打到降臨
隊員 蒼劍 青龍 水天使 藍奧
開晒轉珠同增傷輸出都唔錯
冇技又可以磨

後來玩水暗青龍，搭朋友水木青龍
隊員 雙子 藍奧 蒼劍 新水埃
要睇青龍面色都幾慘
後來抽到水英雄先唔使睇面色

水英隊就用 雙子 青龍 水無月 蒼劍

出咗覺醒青龍基本上就長玩
木屬用覺水埃，暗就覺雙子，放埋水英雄同新水埃
拉到兩排已經夠力，水英雄可以出隊
水木暗半減好無恥，係打光屬煩啲
（覺醒四神係得青龍對相剋屬性有半減）

水無月一隻我幾中意嘅冷門寵
唯一297男角
（到我有能力刷 297 嗰陣藍奧已經 fade out 咗）
轉珠輸出之餘半減可以拎嚟擋先制同重力，有時放入隊好好用

不過一直抽唔到水盾同水龍女係遺憾

一開始濕婆隊 跟住吸血鬼 再黎愛猫神 跟住玩到而家已經棄game 最常用係神隊 雅典娜9倍神隊全297打天下
到而家越出越唔平衡已經玩唔落去

以前用新光希全2.25磨隊 打石川平均半粒鐘

而家用光埃龍 打乜都5分鐘內完 但係就搵唔番以前果種開心 可能因為人大左啦

12.25 暗batman隊

應該冇乜人同我一樣咁冷門呱

純色4倍攻->龍6.25倍攻->純色242隊->宙斯9倍攻->埃神雜色16倍攻->執行16倍攻->麒麟孖仔雜色25倍攻->三色龍女(橫列開始)->英雄神純色16倍攻->木諸葛(2way)16倍攻->曲藝士49倍攻->覺醒光埃100倍攻->拉龍144倍攻->miru/木和龍十字心減傷隊->依家
大概係咁

比古洛苦主

四秒火埃隊
代行回隊

首抽新木和之後完左好耐

吸血鬼4倍
首抽美化龍
第一次抽金蛋 衰佐之男
個時係垃圾

洛基加路西法
同埋水埃隊

我一入坑果陣玩火埃
玩到退坑都係火埃
初期：愛隊火埃隊長+冰赫+光暗哈+木印+宙斯
退坑果陣：頭尾火光火埃+木印+雙光加哩+冰嚇

倍率大澎湃已經回不去 所以退坑

水劍 之後就麒麟

對火埃不離不棄，但火魔神起手

光埃起手 我隻垃圾手拉極都拉唔到
之後路西法冥后洛基 易玩

首抽火奶姐姐

火埃 暗天

三色龍4倍

利申一出就玩

以前刷左成日 小蛇入手 點知冇咩用就
玩到依家 加埋對上神up抽左3條 依家有成8條up小蛇
不過記得個fd 頭頭用20石打宙斯 住家唸返都....

木龍騎 當年全部人都用

光埃5星 未進化之前已經係6倍啦
咁都未搞清 重唔好侮辱哂我地呢d光埃起手玩家啦

有人懶醒衝出黎柒

光埃最初得5倍好似係

buff左先36

嗰陣首抽神祭係咁坼火埃，光埃唔識玩

仲好意思話自己光埃起手玩家

火埃首抽
當時真係好多玩法
用虹波波,虹番做隊員
仲有玩食人魔隊磨素材
今時今日只有大火力碾壓

lm

當然係6.25倍龍隊

柒到喊出黎
你就未搞清

利申 開始玩果時光埃25倍起手 近排重玩番

木印隊
宙斯打唔贏
赫拉靠根性打
木印淨係磨到勇者...
好記得首抽戰女神2抽木印開波

撚有大蛇咩 用大隻佬

火埃16倍
火埃隊長 宙斯 大蛇 木印 水赫拉

睇返起手寵原來係木歐

仲係火埃橫行年代
刷首抽刷左勁耐都無路西法/火埃
抽到水埃之後見到幾靚就退而求其次
用到依家

勁早期挽 迦具土起手 唔好問點解

宙斯 撒旦9倍 大蛇虹晶 之後水木埃

關羽仲係限神果時我抽唔到

無課金玩家

吸血鬼時候最懷念

木和 大國主

仲記得首抽白盾起手，2抽白盾，3抽藍奧

啱啱抽到麒麟 有啲難玩

回9 神9 石村周回隊

戰軍神手足召喚

個frd課左幾舊水想抽loki同普西芬尼都唔中，
點知我首抽中loki，二抽就中普西，激到佢跳

火埃年代
都係無意中睇左村井玩pad先開始玩
到以家都仲玩緊

而家啲降臨直頭係進化素材黎
無隻用得到

根性惡魔打赫拉

無玩兩年都仲留意
奇撚二百倍喇

Miru 挪亞 鯨魚 木宙 機宙 宙斯&赫拉

一開波3抽3豐收，
火主戰軍神隊242，
之後愛貓隊然後火埃，
依家用拉龍，濕婆同埋新火印

第1隻木1印已經當加蛋食左
岩岩玩果陣好似得希臘神和神印神
玩到FF活動都過埋先抽得隻大蛇

淨係記得後期用新木和其他啲名都唔記得晒

玩左咁耐都未抽到大蛇

+1
用根性巨人+4隻虹晶

水希起手，好靚仔

出中國神果陣先玩
果時D人癲到刷首抽, 1日過左2-3百萬DL

商業仔起手無耐用火埃再光埃
新手必經嘅磨虹番階段
以前297喺課長先有 又要計體打超金
好懷念

戰軍神濕婆隊

起手海王神

商業神起手
果陣係13年年初
火埃同暗天橫行嘅年代

仲有奧丁+水奶/天照 2046隊

奶隊 白盾 暗奶 火奶 水奶 光奶

由宙斯9倍隊開始開始玩
暗天4倍血4倍回
石川25 火埃16 去到奇撚25
果陣最好就係無課金寵都好用地位
果陣暗天兩虹番 石川核心雙泰坦 最強奇撚冰大波 蛇女 光劍 白盾
自從去左技能繼承真心覺得on9

個陣唔知呢隻咩黎照起手，中間有好一段時間無玩，呢排又玩返

重點係，我試過用無固傷、無毒既根性自回隊磨我第一隻赫拉返黎，磨左三日，比個陣PAD幾個facebook page post過上去

之後磨隊都玩過，倍隊又玩過，到抽到火龍女，就迷上左用6.25倍挑咁多個地城既快感
(好多圖，唔想變金剛棒，有興趣既巴打再禁入去睇 ）

本身火英 火英執左之後就木印木魔隊

木印2.25 2.25 2.25隊磨左幾粒鐘石川
而家仲玩緊佢木印bb

首抽火印
玩左幾日就出中國神
抽左奇撚

之後用奇撚過左好多關

之後轉潘撚隊

潘潘果陣真係數一數二勁既隊

之後就出左隻曲藝士
allin左隻曲番黎
倍數暴走既時代來臨

玩左排又放置play到e家想玩番

起手玩家
我冇光埃都知以前係5倍
利伸到而家仲未中光暗埃

青龍起手
第1隻打既降臨係赫拉,用食人魔配朋友水奶打,
記得由朝早上堂磨到就落堂先嬴到,中間仲要搵朋友接力,轉到手抽筋
之後打勇者降臨果2隻入隊,岩岩好轉水轉木,
首抽之後一直都無抽到神 ,第2隻抽既神已經係執行
跟住果個神up連抽暗拉打,服部,戰軍成功組隊

小潘同聖獸隊真係好勁
我都好似係果期放置左
E家玩番戰女神轉生都36倍仲要3屬減傷75%

果陣用暗天磨赫拉磨到佛誕

以前首抽抽中水埃啲fd話水埃勁 我信到十足十
之後聖者化墓深層卡撚左兩個星期關
班仆街繼續火埃16倍過圖
同埋以前打雅典娜用左7粒石
btw夢遺巴打

雙木聖誕龍磨白盾 磨左六個鐘

有冇人覺得pad post d人好惡
問佢地少少野佢地叫我死番去玩暗娜 水射手

水奶 巨人

唔玩之前用暗埃 手動8c 輕鬆爆哂所有嘢

我係一直等緊虹晶復刻 ,打返幾隻入隊磨,
點知到復刻果陣 ,同我講虹晶改技,激到我
最後唯有死死氣用食人魔配水奶,塞堆廢寵磨足成日

老屎忽集中地
水埃起手…
雜色９倍隊玩左成年幾
練火奶打赫拉幾有成功感

以前雜色隊先高倍秒到人…
而家順色隊都秒殺完場

小妹我本來就唔妥佢抽蛋個設定
有賭博成份
有好多玩家沉迷課金抽蛋
已經唔道德
YOUTUBE仲有條仆街示範抽蛋
100抽500抽
根本係等同直接叫人賭錢無分別
仲衰撚過賭波賭馬

最初個陣水光水埃改16倍好開心
點知轉頭火埃25倍

btw 水埃起手…

睇住水埃由當年二線隊長極癈主動技…
到而家做左萬能key水隊隊員有啲倍感安慰

好幸運ge火埃起手，16倍係咁車
慢慢打同抽d寵番嚟玩type隊同色倍隊
之後出左中國神同潘都抽唔到好野就頹左一排轉玩小雅神9
之後就玩大國主同執行
曲藝士出左就all in入左隻
再到獵人個隻轉個十字就倍到仆街ge隊長
之後抽到風龍喚士又即刻轉隊
到而家ge藍染
記得個時打寵番嚟係有次序，第一隻赫拉係磨番嚟，之後有就要打宙斯，有左赫拉宙斯就雙重力落火埃隊，次次打降臨就要數住turn數儲技入boss開重力 個時打降臨真係關關都好緊張，每一個降臨都係食腦睇攻略砌隊計過晒數先入關，同frd一齊打一齊抽蛋呢d唔洗講啦
好難再有手機game比到呢d感覺同回憶我

虹精火柴人痴漢加朋友天照磨赫拉，之後已經玩火埃了

然後等轉生等撚左半年都未出

第一隻令我支持到而家既game 開頭為左洛基bb刷左200次首抽 到而家佢297坐係box到做守護神 最開心既時期係換第一隻月讀龍 同班朋友一齊研究

哇
睇返上面勁多回憶
記得刷左好耐之後火歐起手。。
根性虹晶磨降臨
仲有天使路西法。
磨到冇電繼續差住電磨
仲有嗰陣會搵天照fd

五埃只差佢未有…應該不遠矣

光埃36倍屠殺

9倍光回白盾

玄武開波
咁就玩左1300日

相信當年唔少人第一次都係用根性搭天照隊友打虹番

我第一次打贏用左成個幾鐘

起手光奶
之後玩左幾個月先抽到第一隻神係迦具土
個陣我係佢岩岩出左一個月就玩
中間冇玩一年到 然後再玩返到而家
一開頭玩真係當打贏宙斯就係打爆機
而家已經

轉生木埃暗埃都buff埋水埃個轉生影都無個個日真係拍哂枱

暗天打到宙斯咩

三暗天wor 第一代pad post痴線佬

路西法係皇朝開始？無咁遲啊應該？

嘩屌 啲回憶沖哂出黎 好記得一開頭打虹番要靠奧丁幫拖 之後抽到火埃秒住過

好似係外掛

濕婆用到而家

起手濕婆 之後抽到路西法 濕婆隊唔夠打就用路西法磨血 好多關都過到 不過用路西法隊一打就幾個鐘

好撚懷念

有冇4年

火隊 火希配戰軍 242隊
暗隊就暗主配洛基

刷首抽時 聽聞火埃最勁
刷左幾日都刷唔到 放棄
求其抽中一隻5星 就問朋友呢隻5星開唔開得(嗰時5星會出奶同劍或者城管)
點知朋友話:暗天嚟架 勁到仆街
之後就開始 點知第2抽中火埃

從始天下無敵，之後玩到悶
玩下棄下咁就到而家用暗雅典娜隊

玩麒麟隊全隊297玩制霸 刷加蛋刷到好癲 但而家賤價賣出

首批玩家 玩到依家暗娜隊都仲玩緊 個時回9已經係好勁嘅一隊 再後少少去到宙斯12.25神隊 之後出左舊埃神成隻game就開始變啦
利申：首抽舊火希 242火隊

利申：首抽火北歐 242火隊

回想起以前宙斯隊係要用磨隊打

火主搭戰女磨1千萬血火歷龍，好似300幾turns完場

打海王神啊記得帶毒帶破防

首抽木埃隊 我連幾倍都已經唔記得啦
中五要溫書就del咗 嗰時火埃加火奶就稱霸 del之前先有中國神 好懷念

好少game捱到五年 仲要百玩不厭

之前好似有挑戰關 係用番最舊火埃打宙斯 幾好玩

火主》吸血》木劍》火埃 好似係

結果之後就出撒旦降臨

四神開始起手個啲玩家根本就唔會明老玩家卡關既痛苦

想當年用木魔暗打克拉，反唔死隻海王神，一滴一滴咁磨佢6、7個鐘。
而家望住隻暗雅，諗番起都辛酸
仆你個街，倍數隊五萬幾血

光埃for sure

暗埃起手 當時練到100倍打宙斯用3石only 想當年圈子入面第一個有宙斯

暗天-->火埃-->火龍女-->呂布火龍女-->冇玩一排-->月讀龍覺醒路西法-->而家玩暗埃白幻
火龍女隊好懷念 第一隻297就係火龍女

首抽洛基 後期出路西法之後被嫌棄

我第一隻297都係火龍女
好想佢快d有覺醒

而家啲數值
閑閑地唔倍血都上到三萬以上
周街1000能力值既寵

孖妹424
咁就過左幾年

龍女慘被無視
遲早步諸葛關羽後塵

當初綠奧天照 磨到天荒地老

玩左幾年手機課金game
始終覺得pad最好玩
早兩個月由頭玩起
而家已經就黎300LV了

一開始係最好玩 用洛基 路西法之後變左on9 game 一係你秒佢 一係佢秒你 神9 愛貓2way大大力車落去

所以之後咪越出越濕鳩
根性吸傷

20萬吸傷果條仆街真係最撚易中伏，用啲高倍隊入去等死

不過陪左我中學三年 日日番去就研究點砌隊 有冇跌蛋 好青春

仲記得果時一grad出黎做野就開始玩
頭一年一出糧就all in買石課落去
為左隻路西亞都可以課10 pack
依家出完繼承就無再玩
回頭諗法 多謝呢隻game陪我捱過左其中一段成長路

路西法

6.25倍水埃果陣玩

依家半棄用緊完整既暗雅隊 lv11輕鬆打

呢隻game都陪左我好耐
中二開始玩
而家中學都畢咗業了

路西法？

完整暗雅係點

商業神好似咁叫

長期隊長
有無人加？

差唔多由頭到尾都係用麒麟大大力轟落去

你繼火時唔啱隊長技喎

以前用超覺醒宙斯打魚蛋又係幾好玩依加無依支歌仔唱

我都唔想
但係唔繼連回心嘅機會都無
本來隊員有真田可以轉
但係真田而家嗰位轉左火星機神

唔好恥笑啦 貪全輸出隊員無得轉心呀

真田都係光轉心喎

當年火埃真係好好用..

除左佢招主動技 垃圾都爆

火奶起手
試過用暗防奧丁打克拉
由朝早上堂打到夜晚訓覺先打完
覺得已經係創舉

btw最後跌錢箱gungho我屌你老母

我知呀，但係而家我無用真田，佢嗰位轉左星機神

冇玩大約半年多啲我記得我最後嗰隊係麒麟光暗咖喱月讀衰左之男

能夠搵得返既最舊既screenshot

當時最豪華應該係火埃 木印 宙斯/哈帝 冰赫同白盾 仲記得youtube有個叫tubegameplayer玩得好癲

唔係好夠轉珠寵不過可以玩落去既

岩岩1800日

人妻起手，不過不失 虹精年代真係 記得個時拎隻根性加天照係咁磨
最愛水埃bb 就算唔用都會升爆晒佢 因為係愛呀！ 快d轉生水埃唔該

same
洛基起手
之後冇奧丁天照要用水奶根性火柴磨赫拉
1rd冇消到就仆街

個陣雙木劍6.25

火242

轉珠 都算係一個時代
過十幾年就會變左經典童年回憶

木印幾時先復活

Pokemon go創造咗一個潮流
Pad創造左一個朝代

話說點解個post去左遊戲台

轉生木印其實幾勁

變左黑妹 不了

北歐 242
想當初覺得火埃幾撚勁 16倍
我屌宜家講緊160倍

要入火英
火曲

火埃真係初期巔峰型 而家人地幾百倍
佢都係得一百倍(計埋2way都有200嘅)

又唔係幾百倍先勁
紅奧做隊長都打到成千萬

問咩都答喎，好多時都係搞gag，入得去就咪咁認真，我從未見過有罵戰

利申新手玩番

大家記唔記得以前(2014年前後)有個好出名既日本高手拍大多用暗埃既片?

有時生放送請佢上去玩都帶哂口罩 叫咩名?

我仲有留隻綠奧同火埃係到
感覺就好似陪左自己幾年嘅戰友咁

最強火埃+297

真係有成億傷

Hi

首抽光北歐
光隊玩唔掂轉左吸血鬼 月光龍
後少少轉火埃

Keep住有玩火埃

p神 paprika？

你啱 我都覺得火埃夠晒勁

Yes!!!!!

Thx 係佢啦

最早期玩家留名
個陣未出虹精
根性刷赫拉刷撚左半日 無跨張真係半日
仲記得刷到手殘死左2次 諗左好耐用唔用石好

路西法咁撚後期都出黎講
我玩果時仲係講緊濕婆就以經好撚勁

佢而家做埋公認玩家啦
佢簡直係我嘅偶像

有冇水隊同好 add 朋友

新手留名

有無2017首抽攻略

以前玩咩隊都總有隻波利王

新暗希開波 食正石川最勁個時代
個陣爆咗石打隻石川 之後短暫無敵過一排
好期不常 一出雅典娜就咩降臨都加先制回血或者先制攻擊

玩到愛貓識合體打百幾倍果時就開始無玩
好撚無聊 千2蚊放左

點解巴打600幾lv但得314cost
我300幾但都已經500cost

因為有徽章 用左就扣cost

224 暗主角 加隻路西法 中間全部虹番人

痴漢水奶+兩惡魔磨赫拉
兩防龍磨雙周
羅家鷹

吸血鬼暗4，木龍劍6.25，火埃16，大肉棒25夾巨人負回，執行16夾毒珠自殘，之後就⋯無野記得，火光埃究進炎上，714炎上

水天十三號隊，奧丁天照隊，水印首抽
依家就算有一百減傷都唔玩磨隊，啲怪太撚多血啦

過氣火神留名

頭尾吸血鬼打宙斯

火埃==

話説陣間係咪又有10石限定抽神？

我都係 但自己隻吸血鬼4星

呢隻抽得過

個徽章加2秒 扣唔知300定400 cost

刷撚左成晚得隻雙子起手
刷完都冇乜點用過，都係靠fd d天照奧丁黎打

由愛貓配火埃
玩到愛貓木光回隊
再玩到依家轉生愛貓
利申 愛貓神痴線佬

木印/暗4->宙9->火埃>奇撚>火龍女>水龍女>比古洛->棄

我都有玩愛貓

三星水劍起手 嗰陣唔想刷首抽
Hea玩左100日左右 不外乎鳩儲石再鳩抽 抽極唔係星就銀 屌佢老味
終於有次神up 抽到第一隻金蛋 點知係皇狼英雄 冇計 都要用 先組左隊6.25血平衡隊 慢慢磨啲素材 之後究進王狼 變木平衡9倍攻隊 加隻木波利 第一次走去挑冰赫拉 就0石 嗰陣真係好撚興奮 啲frd仲笑鳩我未打赫拉就打冰赫

Btw原來真係咁多人用虹精隊打赫拉 我用暗晚成龍搭暗天打

一開始邊有暗天

一出路西法插到
即刻輕鬆過歷龍地獄
每晚臨瞓入場 起身返學慢慢磨

打親王都幾粒鍾
其實唔難 有心就50分到手 easy pass

木魔起手

綠奧加天照，
最記得用錯隊打超金，唔記得帶毒，磨左成個下午

一開始改data36定係48咪得
洗鬼打

海王神 + 綠奧 打赫拉

入場quit app, 剷左個048佢再入game
打都唔駛打就即刻完場

048唔係帳號黎咩

火防加洛基磨石川
用左30粒石

果陣我用木印磨

唔記得邊個data
總知是但打完一關之後停係完場畫面copy個data
之後入其它關一野放返個data落去就完場
打都唔洗打
仲有打主線用新手關卡個data就可以免費無限復活

零課由GAME出開始玩到而家仲有900幾粒石未用

免費無限復活係sl大法?

你試下新手教學果陣死
佢會彈句 渣ga 之後自動復活
只係搬左佢依個設定去到平時都用到
不過會打唔到活動降臨關卡

不過好似第二次出赫拉引蛇出洞封ac之後
已經封哂全部改data既方法

root 機 改檔 火奶自動秒怪

神龍4倍光隊 當初白盾都未出

一開始係興4倍
主流都係吸血鬼/loki
原來有人玩神龍

無限迴廊最尾係跌赫拉
但太多人用改檔之類既方法直接打贏尾王收蛋
結果改左做冇報酬+出左個獨立既降臨

抽到神豆未

神豆木印都回家了
不過冇白狗

有白狗妹仲想點？

我淨係講咗句光埃25倍都有得笑

第一次刷首抽中左火埃
個時咩都唔識，見到隊長技能咁撚難用
就再刷過
第二次刷比個fd fake左用海王神開波
但後來都抽返火埃

Btw諗返起個時成班fd日日堂上玩真係好正

鵝們的主

Pad係最好玩嘅電話game 没有之一

嗰時日日睇定時間打超金，好懷念

講開就㷫
無課金, 玩左幾年都未抽到任何一隻奧丁

一陣10抽必中限定
一車車綠奧等緊你

仲有火龍女

首抽初芽，比個frd昆話勁野
之後無咩心機玩但有 keep 住個acc
到暗天回9興起先叫正式玩
到而家都仲玩緊

光埃起手玩家

10石竟然係中木時女

我中左樓上想要既奧丁

首抽孖妹
有無用雙防龍磨機械龍既朋友

負皮答

2013年3月10號
當時乜都唔識冇刷首抽
主隊係用火主亂黎

然後2013年4月1號
終於抽到第一隻神 木北歐

想當年仲會卡聖者之墓

2013年5月4號 當時既活動係光機龍
嗰時廢到連土日都唔敢打

孖妹

我第一隻神都係木北歐
好記得到100級先抽到第一個神

打唔到lv11 兩嘢比白盾轟番出黎

火埃 水赫拉 木印 白盾 哈帝司

首抽五星火奶已經好威嘅年代

最難一定係暗玩具加綠奧打冰皮

正正用呢隊r過左 r撚左唔知幾日

水奶+根性 鳩磨隊

呢家已經係拉龍/真男人/麒麟

手殘轉錯/臨死 boot機

好彩嗰陣有海皇神
少招轉心但係放毒快好多

仲記得有fd喺神up個陣課金課咗差唔多成千蚊，之後瘋狂抽中星蛋

依兩者都無人用啦,尤其麒麟廢到
依家最多人用一定係超究拉龍同暗娜

無可否認拉龍的確係勁嘅，暗雅就單純用錢買姐
不過麒麟4色/10combo都100倍啦，防綁解綁高回復力，隊員壓血量加隻盾都夠做

首抽光埃 不過完全玩唔掂 之後抽到洛基先正式開始玩

而家麒麟好似上到400倍勁咗好多

卡珠

卡珠天后

首抽火埃 16倍
玩左一段日子先儲齊4色心轉色 通常唔用火巨人

後尾出左大傷盾呀 吸x屬傷害 就冇玩lu

當年岩岩新出
我毒奶起手
當時刷左好耐先有暗主搭吸血鬼
用大蛇天照加4隻小惡魔磨赫拉
又試過為左隻陸行鳥同個fd不停玩隻crystal defender
之後用雙暗天數據流玩左一排
到抽到火埃後就用火埃(記得最後一次用係用火埃過左宙斯赫拉
之後用比古洛
而家用暗雅
其實有好多隊都有玩過
綠奥天照 月讀暗埃 光9 木劍龍 等等等等
好懷念

玩既時候得 舊希同北歐 首抽洛基 抽友情等虹番 又唔夠cost入隊 係魔王城刷吸血鬼....咁就5年

孖仔仲大鑊 仲要三串先上到400
不過我好鍾意用

卡珠幾多倍都假
暗娜依家有得用mp買,如果無亂fing真係唔難買

火印起手 岩岩出火埃個期
火242起手 前掛先夠1500日
現定每日on拎石
跪求點先究進到拉龍

拉龍>究進拉龍
光星知,星龍帝,金番,光玉,光玉
究進拉龍>超究進拉龍
宙龍,機宙,光宙,暗宙,宙赫

如果你有兩隻暗咖啡(或者全色洗版)先建議買

仲記得抽到火龍女光暗咖哩開心左成日

ps 宜家用緊暗雅拉龍

最初玩係組木劍龍隊，宙斯係成隻game最勁嘅隊長，基本上同赫拉降臨一樣係要用石掉死

後尾出左虹晶先有泰坦4虹一天照呢種打法，仲記得個時一打赫拉要打兩個鐘以上

成個2月每日送5555儲半個月都夠買

代行者隊長技變左1.25hp/ 50%血以上3.5倍攻，神up 就中左，幾鬼開心(想要好耐) ，用白盾/光防龍轉珠，火奶威嚇保命/扛boss，光波利爆3倍。之後斷斷續續用個幾兩個月刷埋隻聖德芬滿技，完美回隊(遺憾之後三國抽唔到大小喬/光諸)
刷加蛋刷左成個月先整到第一隻297(後期一粒鍾最快刷到70+，hea 刷一粒鍾都有40+，而家乜撚都唔洗刷 )
以前level10 計好每關策略都有機過到，而家

仲轉珠 依加pad㩒技game黎

好懷念同ex一齊一抽基仔
Btw 而家邊度仲有得買暗雅？除左刷no

我真係好少卡珠，轉開清哂一版

agger 如果講卡 咁光埃龍咪仲卡 雖然唔使齊晒六隻色都出到d力

水防龍起手 之後木劍隊

天照起手，根性虹晶

首抽木印

好似講咁耐都冇人講英雄神嘅？

果時潘箱箱好多人用

水英

路西法虹精隊

一開始回9倍隊
打到兩三萬攻已經好勁
之後火龍女隊橫歸地下城
平民隊員 吸血鬼 暗玩打
之後64倍 81倍 100倍已經成街都係
騏驎依家仲要4色 10combo 400倍

麒麟 起手

到 火埃 等等 都係倍隊

抽唔到 路西 玩 磨

朱雀起手，之後中麒麟打上去

根性虹晶天照打赫拉
好記得磨到一半比我個fd玩
佢手殘1 combo都冇回唔到血死左
搞到要食石

做有刷火奶吸血鬼升技地獄

水聖誕龍隊
首抽服部 完全無勁隊長寵

首抽暗印 原本以為係龍就好勁 點知廢嘅
好彩過一排抽到火埃 輕鬆秒王

木龍騎

我13年3月先玩,一開始抽埋D神勁難用

我記得打第一隻赫拉果陣係未有虹晶
係水奶加人地大蛇
中間入惡魔毒奶慢慢磨
要撞第一關啲劍唔同turn

我想玩返
但係換完電話唔見咗個帳
連果串Number係咩都唔記得

呢句野點解

喺舊機gen個code過黎繼承

好彩攞得返
成兩年冇玩過
仲係用緊火埃

玩左咁多年
啱啱先喺重置抽蛋抽到第一隻火埃

對上一次登入係三年前

初初玩果陣
食人魔加人地5星水奶/天照
中間大惡魔30turn 技
瘋狂撞赫拉第一層搏兩隻大惡唔同turn
之後玩木劍龍隊

我而家玩左10xx 日.火龍女起手
個時叫我玩個個都棄左坑了
我仲日日玩緊

我正AC搵唔番
得呢個副ac

同我差唔多 我仲有幾日1400 但係身邊得返一個朋友hea玩緊 我就日日玩

見到咁多蛋龍 好羡慕
我而家嚴重缺蛋龍

港女起手 一出已經開始玩緊
玩到後尾又斷斷續續
而家先得450lv

6.25回隊年代
首抽水劍 次抽白盾
第一隻神係維納斯
當初埃神一出即刻中晒火光埃
仲比人話中晒最伏果2隻埃神，
比人話根本難用到用唔到

之後光埃稱霸PAD

自己天照加綠奧丁
或者雙防龍 磨

淘左個黑石AC (6X RMB, 600石, 80蛋龍)

抽到有藍染隊先開 無條件36倍
轉 兩個十
仲可以去到 576倍

玩左3個月

唔見左ac